根本4件選特首都是垃圾, 你地咪表態, 因住比人屈左做民意

根本4件選特首都是垃圾
都係中共傀儡, 而且擺到明最後都係會官商勾結

你地咪表態, 因住比人屈左做民意
最重要你地記住一樣野, 你地無權選的. 如果你地話支持邊個邊個, CCTVB又會屈9你話呢D係民意

四舊唔同味嘅屎💩

FB個個爭住like

樂觀SIR